[
    {
        "id": 1900,
        "question": "“ÇOK BİLEN KİMSE” ANLAMINDA ARAPÇA KÖKENLİ BİR SIFAT",
        "letter": "A",
        "answer": "Alim"
    },
    {
        "id": 137,
        "question": "İçinde çeşitli organik maddeler bulunan, genellikle killi, koyu, yapışkan çamur, mil",
        "letter": "B",
        "answer": "balçık"
    },
    {
        "id": 1148,
        "question": "Yerde ve tel, at, bisiklet, ip vb. üzerinde dengeye dayanan, tehlikeli, heyecan verici gösteriler yapan kimse, akrobat",
        "letter": "C",
        "answer": "cambaz"
    },
    {
        "id": 174,
        "question": "Düzenli aralıklarla ve sürekli belirli aralıklarla yanıp sönen fener",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakar"
    },
    {
        "id": 1152,
        "question": "En son il olan şehrimiz",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzce"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 229,
        "question": "Tanıtma filmi",
        "letter": "F",
        "answer": "fragman"
    },
    {
        "id": 1435,
        "question": "Bir ekonomik birimin belli bir süre içinde kazandırdığı aylık, kira vb. getiri",
        "letter": "G",
        "answer": "Gelir"
    },
    {
        "id": 594,
        "question": "Sınır, uç noktası",
        "letter": "H",
        "answer": "Hudut"
    },
    {
        "id": 808,
        "question": "Kararlılık, stabilizasyon",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstikrar"
    },
    {
        "id": 290,
        "question": "Askeri birliği ve onunla ilgili işleri yönetme görevi, kumanda",
        "letter": "K",
        "answer": "komuta, komuta etme, komuta etmek"
    },
    {
        "id": 615,
        "question": "Sınıfsız, ayaktakımı, paçavra, sefil",
        "letter": "L",
        "answer": "Lümpen"
    },
    {
        "id": 1623,
        "question": "Yapıların planını yapıp bunların gerçekleşmesini sağlayan kimse",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimar"
    },
    {
        "id": 987,
        "question": "Kendini beğendirmek amacıyla yapılan davranış, cilve, eda",
        "letter": "N",
        "answer": "Naz"
    },
    {
        "id": 1113,
        "question": "Büyük ve süslü çadır, çerge",
        "letter": "O",
        "answer": "Otağ"
    },
    {
        "id": 1005,
        "question": "Örme işi veya biçimi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgü"
    },
    {
        "id": 1012,
        "question": "İç içe geçen veya birbiri üzerine gelen parçaları tutturmaya yarayan bir tür tahta veya metal çivi",
        "letter": "P",
        "answer": "Pim"
    },
    {
        "id": 1872,
        "question": "BİR DAİREDE YARIÇAP UZUNLUĞUNDAKİ YAY PARÇASINI GÖREN MERKEZ AÇIYA, EŞİT AÇI ÖLÇME BİRİMİ",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyan"
    },
    {
        "id": 34,
        "question": "Yüz, çehre",
        "letter": "S",
        "answer": "Surat, Sima"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 1063,
        "question": "Çoğunlukla evlenen veya nişanlanan birine armağan olarak verilen küpe, bilezik, yüzük, zincir gibi şeylerin tümü",
        "letter": "T",
        "answer": "Takı"
    },
    {
        "id": 896,
        "question": "Orta Asya'da Büyük Devlet Ve Uygarlık Kurmuş, Yazılı Anıtlarla Sanat Yapıtları Bırakmış Olan Bir Türk Ulusu",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygur, uygurlar"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 875,
        "question": "Foseptik Kuyularındaki Pis Suları Çekmeye Yarayan Makine",
        "letter": "V",
        "answer": "Vidanjör, vıdanjor"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 856,
        "question": "Her Türlü Zevke Karşı Koyup Kendini İbadete Veren",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zühtü, zuhtu"
    }
]